手足小心, 藍屍篤灰, 跳閘絲被帶去控制室

條八婆好撚狡猾
手足小心啊
有咩事跑到就快跑

推

推啊

垃圾臭雞 mandy tong

小心吊尾 做人有啲自信

你都有小朋友, 點解要害人地既小朋友啊

死臭閪

915銅鑼灣 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

點解咁撚多個回應？

個po來自Save HK 個page全撚部係深藍黎

賤婦有樣睇

好得意

右邊嗰隻咪佢小朋友

盡量避免搭地鐵，請選擇小人同近通道嘅閘口跳

以後跳閘入狗鐵行多幾卡先好停低, 除非好多人

殺

接放學

屌

垃圾藍絲狗
正仆街

好想整白咖哩母女丼

做乜都好,放過佢隻狗就得

小朋友

其實未經狗鐵批准進行拍攝錄影 都係違犯狗鐵附例

但班仆街minions 就淨係用狗鐵附例去罰跳閘既人錢
但就唔用狗鐵附例去罰非法拍攝錄影

狗鐵班狗職員真係仆街嚟

仆街死

十八區火魔法太暴力，
現時應該於十八區民建聯辦事處靜坐，
以分散警方駐守十八區港鐵站之兵力，
協助行街市民離開。

灣仔前線目標已經達成，
請轉場再於十八區遍地開花，
認同請分享。

可能 用綠卡 安全d

送佢去印度

死狗鐵

幫下佢出名啦

睇佢老公個fb Like啲Page都唔係好藍，估唔到佢老婆咁撚藍

祝早日離婚

仲仆街職員 仲要縱容啲藍屍幾個圍一個後生仔

琴日路過某站, 目擊到,
我都忍唔撚住大聲當面屌鳩個狗鐵職員
嗰刻真係火都嚟撚埋

見藍屍圍人地 班職員都唔撚控制個場面
係咪次次都要搞到打人流埋血先扮可憐 又封站又盛 ?

連登仔 真係要多見義勇為 多啲屌柒班狗鐵職員
佢地同黑狗一樣 無一個係無辜
係佢地緃容藍屍圍鳩啲後生仔

大家跳還跳 要小心睇下有無人跟先得

土共你今日還錢味啊？

記得Check verify email

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

緊係侵侵啦！

藍屍要有代價先會怕

跳閘就要俾你影相？
最多俾500咋！

6000 likes
屌你個爐咁大

佢小朋友被人打撚死點算

成名了

搵佢個女出黎

叫咗萬七次唔好跳閘，低效益高成本

臭雞 關你撚事咩 Mandy tong

港鐵附例
28H. 粗言穢語
(1) 任何人於鐵路處所之上，不論何時─
(e) 不得在未獲港鐵公司書面同意並受依照港鐵公司所施加的條款及條件規限的情況下，使用任何錄音或錄影或拍攝器材以進行訪問或拍錄或製作影片或錄像。

大家記住 見到藍屍圍住後生仔影
而狗鐵職員又無做野阻止
我地就可以大條道理 用港鐵附例 28H 1(e) 去兇班狗鐵職員去阻止任何拍攝

反跟蹤

個小朋友係收養返嚟㗎？

大陸雞樣

隻女同個狗都幾宿旦意喎

臭系

跳閘最緊要理直氣壯
有藍絲嘈就要走住黎屌

佢個女點解特別黑？
係咪俾黑人中出完搵個老公食？

好想中出臭雞

：哎呀 我張車飛呢？實係頭先俾人撞跌咗啦

麻包袋

幫條八婆出名

喂，臭閪

dklm

好心喇，仲跳乜閘，手足比人未拉夠咩

班友真係好得閒，篤灰會有錢比你咩

對眼會唔會開得制？

咪撚油黑塊面 要原圖 我要同佢老母唱通街

Mandy tong
這麼醜的妞
這麼醒的一家人 嘔

會

睇錯吊 太激動原來第一張圖係手足

交罰款啦跳閘

祝佢老公包二奶 仔女係學校俾人欺凌 妻離子散 百病纏身

push

臭閪

點解啊

cls

驚咪唔好跳lo

個女俾狗屌

dllm

講到為佢好咁款 好嘔心

屌佢老母死臭閪 望篤灰女個女大個俾人狂插

隻女同個狗一樣咁得意喎

好撚柒
相由心生

做到咩 又係連登發洩有咩用

佢咁樣曲線自爆好難唔幫佢成名

佢個囡好cute喎
同邊間架

個女個樣似隻狗多過似老豆，係咪人獸交生出黎？

屌你老味個女咁撚黑 都唔知係咪黑鬼既種黎

私了佢

屌佢 由左眼到右眼搭的士要跳幾多次錶先得

食咁偏

今日已經有藍絲被私了

下次到呢個

仆街

篤灰雞FB
Cap去比老豆搵仔

另送兩張FB圖backup

住邊區 會唔會有人貼街招架

唔好搞人小朋友呀
睇佢既樣應該讀緊小學咋
有冇人知讀邊間 想保護佢

道友樣

起佢全家

全面起底

個女好慘，似老母，希望性格冇咁閪啦

推 大家做好反跟蹤

［大家學下反跟蹤］事關有便衣一隊人跟勇武，落單再捉

光復之後就遣返晒你班藍絲
共享大灣區榮耀

隻狗？

支持領養代替購買

闊過西隧

屌你老母臭閪

狗都唔屌就係呢D樣

所以咪on99咁由佢地影

條仆街住邊？

雞

有人查咪照跑

Mandy Tong 祝你死全家

啱啱收到呢張相
死啦會唔會有人攞去貼街招㗎
佢係九龍灣跟住人入閘唔知會唔會住喺九龍灣呢
點算啊 遲啲九龍灣嗰個連儂牆會唔會見到佢

Mandy Tong 你條肉酸八婆唔識做人就咪撚生仔啦
一陣教到個仔好似你咁心理歪曲就唔好喇

個女唔似老豆, 懷疑係八婆同印度人有路

屌你老母

搭uber從佢右眼過去左眼應該要5美金

連登仔快啲出動一人一屌啦

女人個樣弱智架

死大口狗八婆落地獄 人地跳閘關你撚事咩
咁撚有正義感最好見親人衝紅燈都捉撚住條友報警添呀八婆

已舉報㭍婆

個女有啲似輕度智障

長髮的男人

成個農民工咁

佢個仔係咪佢老公㗎？

佢都睇得幾開下

後生仔成日上連燈做鍵戰，
但俾幾個廢佬屌就縮，
好撚廢

唔撚怪得

個女女好可愛喎

又俾連燈仔害慘

個膚色加打扮成個N年前乞丐哥咁

Picture Writing

好殘樣

唔好推

上車前係月台行過幾卡先 留意下有冇人跟
上車後倒轉行返幾卡
覺得有可疑就下站落車再重覆
如果死跟就試下 閂門前上車或落車

都係走唔甩就去客務中心講出唔到閘
計返車錢好過罰錢

個樣成隻螞蟻咁 你屌埋我個份

推爆佢幫佢出名

點解佢個女係黑色？

洗緊佢版

佢抱住嗰隻狗係佢嘅小朋友？

對眼分都咁遠

幫佢出名

貼曬喺九龍灣

死仆街希望你個女他日都比人捉

女女個樣唔靚唔可愛，but deserves a better mum

佢兩隻眼中間闊過添馬纜

係就起佢底喇 洗同佢客氣 臭八婆

個女噤黑 係咪同黑人生

你老母 咁撚多事做乜春

冇錯，唔知Mandy Tong咁正義佢囡囡又有冇試過冇帶小童八達通要捐閘呢

it's an eighteen hour flight from her left eye to her right eye.

有冇冇手足入去鍵戰？

呢啲情況唔好搞個臭閪 搞佢老公

哇 個女人左眼望去右眼 真係要一分鐘

好想搞下佢老婆 個樣咁撚淫

囡囡讀邊間學校？

一齊dm關心下佢

more

milf

九龍灣？會唔會係住德福嗰啲狗嫂？

日日鬧鳩佢

起底組？

好撚醜

唯有推一推 等Mandy嬸嬸會改過自身

掟佢個小朋友落絞肉機

個閪一定係好黑蚊蚊

講咩好

6000like有幾多係假ac，求fc

有無跳閘就唔知 口說無憑 但佢偷拍就係鐵一般既事實

有冇識MANDY嬸呀?

隻眼開到

你條仆街會有報應

有冇人識Mandy嬸嬸呀!

臭八婆

唔識教女點算

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

各位手足, 開多個FB ac 反轉Save HK呢個on9谷啦

個女好可愛呀
請佢食糖

跳閘都放上網

係咪紅燈過馬路都要公審？

一家四口好開心下，對仔女都好似樣
成家餅印咁
都係狗

推

手足跳得閘 一定要比勇氣同自己講無做錯事

反抗者必須有的態度

樣衰撚到呢

多行不義

下次可以坐一個站，然後臨關門出車卡轉下班

講左幾多次叫你地班人停止跳閘
為乜？

即使唔俾人篤
佢都輸咗一半
Mask都唔戴
想搏俾人點相？
唔想屌，點解個撚個都唔戴罩？

講定R.I.P先

垃圾
臭雞黎

佢老母黎

lm

佢老公好似好矮 保唔保護到老婆同個女嫁
好擔心

等等 你是旦影幅相就話係？

禍不及妻兒！
老公同女就

起番佢底

影人影得咁過癮丫那？

Diu

有圖既放去tg俾大家認人
等佢以為影人大頭無代價丫拿？

巴打你形容得好正

死臭閪，塊閪生係面上

推下條臭雞先

推呀

屌埋我個份

report 個 page 啦

btw好似好靚女miss HK

係咪妒忌人地後生女又靚走去捉人拿威
老女人真係
你老公應該成日去叫雞

影張相加幾句字眼就咬定人地跳閘
藍絲真係特別冇腦過人
其實都唔知係咪唔抵得人地年輕貌美而借刀隊人一鑊

好撚樣衰，賊眉賊眼拉去打靶啦

推佢住家仆街

Report咗個group, 希望可以Save HK

Report Save HK

唔好俾我係街到見到佢個囡.......
我一定會好安全送佢返屋企！！！
MANDY TONG 請放心!!!!!!!

所以如果比廢老捉到走唔到，就一定要叫佢罰埋影相